心事台(5) 😂

😂😂😂👌🏻👌🏻👌🏻

😂😂

1001羊大錢

有冇all in料

有 角大

鯨半大？

大阪飛腳9.5角大

ky

半3全10

16:00 先收工，大家加油

loveu

巧

明亮一出完就係咁上😂😂😂😂

明亮

明亮
12.5s
17.5s

carry 佢

14

似乎又準備20c

系 度下埸

15c

禾想跳船

16 有排頂

買了18.5🤣🤣🤣

唔洗頂，明亮17.5s
18c ft

19pls

17

19.5s？

20c ft la

jets

jets 1:0

1650角細 典睇?

呢排買全大開半大 買半大開全大

18c ft

話左18c ft thx 明亮

個天係咪要咁逼害我😂

日穴開到全大乜都得

日職黎

思覺失調？

快 含

輸到傻撚左

系 18c🐷到失調

11.5s?

買左東孟加拉9.5s

你好中意呢隊

正呀，中過幾次角大同角小

買唔到了

login完得返1.69

走寶
掛住訓晏教 冇買半小噴射精

大定小

1 0

11111

得1c

3.5s

角球？

有嘅話會買

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

阿德rc

紅埋，可以唔買c了

4.5s

逐格買角小

系

1.5 3.5s 2c ft

半1全1？

主3:0

早知買角球

2

你買左4.5s😂？

3c

55

東孟加拉9c ft

又🐑

4c

又準備擊殺4.5s

明亮連下隊都玩埋

狙擊你

明亮炒左4注了

5連啦

擊殺4.5s

又中

5.5s爆埋

又輸番哂

4.5 5.5 cashed

3:0 6c ft

3.5s 3.5/4s 4/4.5s
11.5

3.5s gel

1900 10.5? 買左客盤先

下盤la

半1全6
像話嗎？

像乜話？

45 mins 1c
why 95 mins 6c?

45+50=95 1+5=6 55

half big la

then 1:0 ht

今次冰

pls dont

0:0 ht

日未

goal左[black]上場[/black]

一球都冇 on9

222222222222222222222

比1球莫迪豬半la

兩隊夾埋得一射門
on99

0-0 ht

今日明神都幾fit wor

any water mama save my life

33333333333333333333333333

11.5s la

44444444444444444444444

向上買左
8.5 9.5 10.5 11.5 14.5🤔

55555555555555555

不了

我城

墨城1:0 5c

施捨我咁話？比一球我
最慘我買1.5呀屌你老母

點解你8+1 up 1:0ht又中

幫都盡la

睇住莫生講，唔係8+1up

咁ft先再講我買左咩

你買s多

伊巴1c
奧厄 1c

我都想半大係反手

買開半細走去買半大
你有見過m240買2.5s中咩

差d買左切9.5s，thx明亮again

佢讀你心 但應該中

佢成日中ttg2

66666666666666666666

E巴11.5s gd?

Sor 我收返
4c

Gun u

估計神10

我問緊你gun?😆😆😆

891011未

我睇10c ft max

你頭先澳職咪試過law

李城快刷

So fast 3c

call cops

李城3c

又估到你

明亮又6c

pussy 墨城速度891011

7c了，勁？
頭先有8.5高水，心中gel了

李城勁到

$#&*%(&#$(*%&(#%$&(#唔係入球 係角球!!!!!!!!!

頂。。。。唔係李城開13.5a

1:1

似了 單邊10角走唔甩

澳職

恩高……

唔好呀

紅左
角大？

5c

6c

似了

7c

補7 cls

揀錯13.5

你又買左小球?

我想要多幾個角球..

珀c？

唔講住

佢應該9.5s 8.5s

今日咁多RC

有16.5s李城call我，我買3k

ok, tel no.?

8c

2-1

TG u

2185個0

咁撚多個0點打

唔冼call 了 可能好快有

終於講得了
10.5s 1.94
all in jor

珀2:1 8c ft

針

你有無補細

all in jor 李城 13.5s
Jump

有9.5s😂😂😂😂

Same road but mo all in

0-1
李城要刷了

城100% gel

who

李城

李城or史城

切1:0

東面話左角膽我G

齊心聯又準備全s？

8？定9？

6

伊巴半7左好耐

8

你又6.5s？

冇買 睇唔啱 想買eba

伊巴8c

無買11.5s 咩？

切2:0 9c
8.5cashed

落街買油 miss左

買石油

fake goal?

佢羊到買石油田

切10c

本身入緊10.5s 跟住入波買唔到

佢成功6連

2:1

買左李城13.5s係咪應該走

可以上IFC

Jump 88

有運

11c

恩高 停經

12c

嘔血 又一角超人

呢兩日究竟要有幾多場咁樣一角超人

立即完場plz

好多場

6.5s cashed

😂😂😂😂😂

城1:1

德2垃圾波
琴晚神9
今日又唔刷

停角要停幾耐

系 想入細都冇位入了

放題任入的

9

10

11

原來又連角 10.5cashed

12

封往唔俾人買 咩玩法

驚咪逃生law，13.5 有3.1

13.5s

走避不及

喜佰年20c

14c ho ball

原來要買高一格

真係呢場先13.5

真係13.5

15.5s 1.69 14.5s 2.15
13.5s

冇追
諗住等你個16.5s出現

德乙有冇水？

明天😂？

波膽 4x1 2:1

屌德甲

mama變左做樓豬

又🐷李城角可惡

4x4 9.5s 9.5s 8.5s 8.5s

睇下柏林冰唔冰到拜仁先

冰唔到

標題黨 邊到心事台
你班賭仔心事得賭波？

佢地弱智

系 🐷巧多

冰一冰

rm 1.5頂住先

90完全唔識報角

肥朱廢

利12.5s 白12.5s?

買左la

拜10

77%控球率 近20次射門 一球都無 dllm辣殺拜

壊左

又有

切11.5s
恩高 5.5 6.5
拜仁 13.5s
白 10.5s (驚就逃生吧)
般尼 10.5

頂。。。唔記得買摩9.5

14.5s 1.7

利半7真係好邪

白禮封完未

rm 3連

3:0 就咪刷喇

13C KY 愛隊隊隊都咁撚ON9

真

嬴緊都刷刷你啊媽奶屎咩ON9

等多15分鐘換衫走人啦 落底 平時都馬嬲搶球幾粒鐘啦臭雞-_-

屌你老母你又真係爆9埋14果下好野

般尼茅夫94 3連
勁到

RM 停角好嗎

輸撚左了

輸爆廠

利10c ft
買左n注ga

我10.5s 12.5s
3x4過關有佢11.5s 只斷佢
仲有注14.5s

早知唔補皇 放多注12.5s 係利

E句真

重心唔講

李城 皇馬都係垃圾隊

我驚過你la，10.5s 重貨區

有出ga @阿鼻

無買熱拿9.5s，希望唔中

早知RM果二注放埋去利狗
點解你d愛隊都咁鐘意3連角

14ft

垃圾RM斷我3x3

連乜9角

14.5s
補補血

買得1注 冇$加注
垃圾狗會慢過西
派完 已經得返1.56

我都係得1.7
輸左係般尼茅夫勁多注

摩11.5s 2.1

咪講啦

咁買返11.5law

摩11.5 2.04

屌你又講埋我想買果場

then

成個星期等果場返身

咁我唔出law，ok？

😂😂😂😂😂😂👌🏻

明亮要左你對家

你講西甲?

系 佢出細

我唔係買果場

摩10C

又連

屌你老未冰多10分鐘都唔制

12C

@ky 話左你嫁啦

AZ

11.5 2.04 + 11.5s 2.1

你真係好弱智 比我條過關過落AZ 唔得既-_-

屌你老未犘哥你條撚樣抵撚死 輸柒埋佢啦含家令

az幫你入左13.5s冰冰佢

11.5s

又三連

,咁想我輸你咩心態?

我都買左11.5

雷加6c

雲達仲有可能9.5s嗎😂

係咪錯左隻365 5隻就封了

mama 熱拿亞s?

無開即場WOR CHING

佢意思365即場封左角掛

驚就11.5s

咁帶領禾

邊到易?

易輸

JC cashed

7c了

8了

雷加7c

熱試下冰到完場？

又上梗力

9999999999999999999999999999999C

az 9c

gel gel佢law ok？

咪撚搞事啦OK?

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

-2222222222222222

快比意c！眼訓了

gel gel

111111111CCCCCCCC -1

az 11c

驚乜

驚你燈我

ok，blocked

摩哥要不是你係到出

雷8

雷加8c

我要9.5

所以話D女人好小家 >#<

5買中哂 買果D輸哂...

一定有

加油

Nice

成個2寶咁

求我原諒未？

愛華原來開細左格，比佢陰到

不了 對峙下先

頂多咪11

OK 12C了 和好收錢啦

佢又偷偷地睇 5睇點知你有無SAY SOR

az 12c

串了意小，爆硬了

6414 All Up Corner HiLo
2X1 All Up Corner HiLo
2X1 SAT 52 Toulouse (Home) vs Monaco (Away)
Low [11.5 Corners] @ 1.89
SAT 59 AZ Alkmaar (Home) vs Sparta Rotterdam (Away)
High [11.5 Corners] @ 2.00

😂😂😂

屌你老未犘哥

又話訓

佢係咁 扮可愛-_-

米MOON...

同RM一樣賤種隊 🐑梗都3連c

想放gif圖了

3連完又唔撚刷先賤種

今週西甲冰隊係咪都出力比C

聽日有atm

俾多2c

切爾達都角大，if 雷加又角大，then atm + 西維爾 =？

聽日再玩，東面加油

唔等埋2c?

雲達仲10c緊？

冰梗

荷wa高斯8分鐘5c

JC 救左你啦 GEONA 10C

細注應該ok😂😂😂

熱10c

buy la

係😂😂😂😂

又連3c😂😂😂

AZ 15C

意甲10

關我乜事

西甲9c

88 jump
jump sin

werder 12.5s

我唔做犯法的事

發夢幫我

西甲10c

拖肥可否追和

點解我咁撚on9買意甲

11c德

你已講出重點

覆我未

3x3又失敗

屈9c

雲12c

az 2:1
雲1:0

10c ho ball

屈10c

屈11c

屈11.5s
雷加 8.5

雲13c

屌 13c

我有出range

AZ淨係爆我15.5s

所以多手要左屈9.5s
之後先記得明生要左

雲13c ft

你又🐑
On fire了

明生8連了

荷wa 10c

迪安開9.5，37分8c 乜玩法

南特又8c

未來人

卡昂先岩

派未啊jc-

迪安

推巴？

你買左未先

要carry 明亮
佢8連了

佢買咩野?

巴9.5
佢已有8連🐷

買即場=+=

佢買大仲點買事前- -

唔買lu

0-1

1-1==\

1

Heracles 19c goal

bar 7.5
inter 11.5s gelllllllllllll

明亮9連

3連c

13c

0.5/1 goal

又輸能哂
有冇手足借錢找卡數

識借一定搵沙比

係，想做太空人

but u a 地球人

而家咁少人嘅

有無69fans

勁到

搵真絲

仙台11111

22222

33333

444444

5555555

666666666

777777777777

8888888888888

99999999999999999999

1000000000000000°

CF

柏

半3

又買柏雷？

係 東面話10c ft

💩💩💩💩💩💩💩💩💩

應該9c ft

bee 7.5

柏雷亞冠就刷
返去又唔刷

度下場

機會黎la
仙台1:0

仙台得2射但1:0

千葉紅左

仙台禁屌冇力柏雷
雖然冇乜射門但控球多

5555

bee 6c

仙台刷佢

696 7c
二簡一又簡錯

你7.5 收$了

nice 11.5s 入埋

696 入未？

有打亞冠d隊都冇乜力

刷多3c啦

696 10c

我又簡錯

5WP

3神3:0

頂唔住W

有冇連c

9c

做乜爆冷 中5win咪好

10分鐘都無1c都幾抵死😂😂😂😂

周不時係咁

有冇明亮tg grp link

咩grp 我又join

10c

勁

冇grp咁邊到出

櫻花玩下

柏紅左

竟然一樣

柏雷 696又昆人
打亞冠的都輸

日本隊同澳職隊，全部名大於實

柏雷仙台5-6個人一起玩角球旗

好，試試，川奇呢？

1 2 13 qpq

都幾好

1 唔撚爭氣

差少少 騎太出

推上去失敗
回到起點

2 9 12 qpq

唔出了

都唔中

交流下

兩場都🐷騎師
唔出了 唔害人

456pq

肯刷角未

決定學tmac巴
屌你老母FW下半刷角呀

入未

邊場

打比

fw 3:0
希望角大中埋就好
雖然我無買

有d難

屌你老母FW快刷

老鼠0:1

唔杯我唔做人了🙏🏻

水手！！！！！！

0:1

同路wor

被人禁屌

打亞冠啲球隊都係7

得FW正常

all左角大

無時間啦

你出左角大？

6>4-7

比多3c泥-3-

唉 杯未

佢係

和都難
西到

比多1c

比多1角

-11111111

咁算了，訓晏教

西花開到大球乜都得

fw 盤 + 角大 e x 到

冇時間啦 快刷1c

10角完就笑

屌你老母西花快刷

山葉刷角隊😂😂

追和先口廿

可以唔訓住

屌你老母西花快刷c

係，唔比？

屌你老母西花快刷角啦

水手下盤

輸梗都唔刷角 西花抵輸

ezzzzz

10.5 gel

得左

靠感覺ez win原來

屌你老母老鼠快反CUP

出水比我未

85分一球 加時一球 咁就cup左

你廢

拿 依家差加時一球

2 1

今日似東面日

比多球 就錫哂你了

屌你老母老鼠入多粒啦

差d

完

sad9 3x4又斷1

下次可以買3x3

支持2:2

屌你老母老鼠快goal啦

仲唔入 咩2c

有一場，要按了

俾我

3-1

hoball

我按左

我都按左層樓了all in 曼聯場角細

買$10 角大先

唔好 我都準備all in

ok 一陣貼飛

好串嘴啵

$10 角細

佢一🐑得多就係咁搶口

11.5s 又中
但冇買

點？

買左10.5s，gel得未？

又羊

皇so買5買

你買？

ky今日有無重心一場盤

fw 盤+角大

5落飛要小-,-

點會5買

角要睇尾嗎？

係咪個個頭場角大呀

d人話東面比親角小都反手

ok，then skip

買左了

冇d咁ge事

維拉1:0

刷角入多球

1111111

2222222

硬係唔比人入8.5

有 1.75

22

客d角唔直開 開短再傳中

3333333

have you bought ajax!?

似S🤔

唔該哂

但唔買😂😂😂

都開左la

btw半4好la，半5唔知點買

客miss 12m

8.5 1.92rejected，慘

西面話
8.5 65%
6.5 78.13762913%
4.5 99.9943913914967944964%

3.5 100000%

佢同我講9c ft
但我買左10.5

得4.5岩

唔買100%

比d信心

因間唔知仲有冇高水 8.5
食飯MISS左

buy jor賽前10.5

開個11咪得囉，都未完

屌你老母克羅刷角啦

阿積菱角

買咩？

9.5

史柏頭先有無12.5s？

阿鼻唔記得出呢場

有

阿鼻偷懶

Ky 維拉8.5麼？

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

維拉: 5c
克羅: 4c
熱刺: 2c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

維拉: 6c
克羅: 4c
熱刺: 2c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

冇買熱狗角大

維拉: 7c
克羅: 4c
熱刺: 2c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

一場miss二個12ma

客又miss 12m

太忙

維拉練心

8.5 9.5 10.5

買小la 10c ft

維拉: 7c
克羅: 4c
熱刺: 3c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

11.5s咁低水

維拉: 7c
克羅: 4c
熱刺: 4c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

pk克羅唔刷

我都覺9.5先好

咁我入返個14.5s

意甲緊係小la

ajax 半0

唔早講

好似又miss 14.5s

11c ft大家開心ok?

維拉刷角啦屌你

維拉刷角

維拉: 8c
克羅: 4c
熱刺: 4c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

維拉: 9c
克羅: 4c
熱刺: 4c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

維拉下隊c
比多粒高水全格la

next c cashed

維拉下隊c 9th?
收$?

2.33😂😂😂😂

維 -1c

維拉: 9c
克羅: 4c
熱刺: 5c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦
0
0

達c 22222222

克羅抵死 唔刷角

話左細ga la

啱啱入波喎

克羅1:2

東面話德2全細

2串1 串左維拉 唔走佬了
單頭我就走左啦

維拉刷多2c好冇

屌live過報分app

會唔會買大 熱狗

飛哂=,=

佢出S=反手

9c停左好耐la，上力未？

9.5/8.5再買

唔係得8.5大到啊

達c 33333333

又停角💸💸💸💸

開心囉

即有

維拉: 10c
克羅: 4c
熱刺: 5c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

俾多角好冇

維拉: 10c
克羅: 4c
熱刺: 6c

屌你老母維拉克羅熱刺刷角啦

神10?

10.5s 2.38

唔屌了 神10

8.5 9.5
10.5
主盤

冇買9.5
得低水8.5

中場買

熱狗 11c ft la

些半大 好似幾好？

8.5

😀

屌你老母聖保利反cup啦

而家似10-11c

8.5 9.5s 10.5s😂😂😂😂

拜仁0:0之後到ajax 0:0？

係 要搵食

入10.5s先

海登咸 人地紅左個都唔識入波 會唔會太垃圾

熱7c

頂。。。。入緊10.5 足水

我等梗9.5

怕左神10了

等到65仲7c先有

你史柏10.5？

Ajax 5c ho ball

賽前9.5 串維拉10.5
單頭跟你入左10.5s啦

9.5s gel得未，好刺激，冰左好耐

熱8c

9c ft

9.5s 10.5s

中場開5.5😂😂😂😂

海牙+2 gel

8888

99999

6c 完

101010101010

101010

入波未

唔好再刷啊

應該14.5都開到

開心死了

13

Fake c

5連c

波琴 聖保利 贏未

12 only

最後上樓機會14.5b

聖保利入返粒啦

比我感受下爆角嘅快感ok?

買10k？

唔中開佢扲

手殘到

Tot 又0:0😂😂😂😂

又燈😂😂😂

水晶1:0就好

買角大又輸

咁30c ft
3分鐘6轉
仲有11分鐘，then 22c coming

德2 d波垃圾到
紅左都唔入波開大

諗起都爽

都唔知你up乜

real13 on9

刷下角仲好la

賤種熱快刷多兩角

psv 1c

過關買左2.5大

熱狗咁都唔入

13c ft la

2c pls

速度來角

西面燈到傻

雙數就s,單數就big

質數呢

比多兩角未

10$水晶fg sin

質數買連加特首名入球

卡迪夫1:0

-1

求比我中了

goal

tot 1:0

0.5/1 又中

😂

咁個一角開唔到了

14c頂撚住

個龍早d咁就好
唔洗刷c

屌你1c

精工刷一c啦
爭1分都好呀嘛

15未

達斯好波

達c 1:1

請入多粒

就了

英冠真係仆街波黎

on9 tot 完未

seems 15ff

飛狗11.5s

15c goal😆😆😆😆😆

thx 熱狗 迷熱了

loveu熱狗

No more mu 13.5

16c

161616161616161616161616161616161616

on9

想加入西面黨了

真係未贏過

皮鴻入未

吐血

紅左都唔開大波
冇天理

mu 刷角未

222222222

幾多入小

紅左個 開唔到大波
二邊都係垃圾

14.5s 15.5s la

垃圾

利華2.5s any same road

gun

......

99% win

唔中問你扲?

等你打啱哂啲字先

😂😂😂😂😂👍👍👍👍👍

利華半膽00

MU NO C LAUGHED

莫拉達不如試下企穩先😂😂

mu角大jumped

mu 0:1

杜奧巴式鏟草😂😂😂